藍奕邦直播屌鳩謝安琪雙面假人 （2）

sorry 攪錯左條link

想問下的真fans點樣可以駁

佢有咩可以回應，講咩都得罪人

我嘗試fact check 睇下係邊間報紙既記者影
結果，發現有唔只一間有用同一張相（正路自己影唔會比對家用）
有出過嗰張相既報紙都係寫照片來源係 “網上圖片”

另外，有人話當日有人喺金鐘野生捕獲kay，影左相放上舊登
報紙就喺舊登拎 “網上圖片” 黎用

結論，kay無call記者，而d相亦唔係記者影

《雞蛋與羔羊》由謝安琪和音樂創作人周博賢共同發佈，外界猜測這一作品意在為香港局勢與「七·一」之日所寫[3]。 曲中含有「成為奴隸，大劫在頭上，不堪設想」之類帶著特殊意味的語句，並用關鍵字「A餐」、「B餐」唱出「A餐雞蛋撞石牆，不怕壯烈下場，決不退讓」，「B餐俯首做白羊，一世困在牧場，餐券這兩張，怎麼取向」等歌詞。[2]在該曲的音樂影片（MV）中，謝安琪被封住了口，媒體對此的解讀是「呼籲港人現在不站出來，恐再無機會為自己發聲了」。[18]

發佈該曲的當晚8時，作詞、作曲者周博賢在Facebook上分享了該作，附上了五個字：「新歌，不解釋」。[19]雖然歌曲的製作團隊在歌詞上留下註腳，稱該作品題材來自奧斯卡金像獎年度最佳電影《被奪走的12年》­，公眾卻認為其歌詞「呼應着香港現況」。[19]

參與了雨傘革命的演藝界人士黃耀明與何韻詩均對該作品給予積極評價。[22]而在遊行的過程中，聚集的人群也播放了《雞蛋與羔羊》的音樂影片。[23]謝安琪的丈夫張繼聰則認為即使其「在歌手角度出發也絕對覺得《雞蛋與羔羊》是言之有物的歌曲」。[24]不過也有網友對此持負面看法，在instagram表示分不清「是真心為社會發聲，真心有話要說，還是借勢騎劫政治扮關心社會」，藉此引人關注，及後有人發現此instagram帖文得到香港女歌手容祖兒以個人帳戶點擊讚好，容的動機令人存

fake bitch

自稱被人封殺，但其實一直有上去搵人仔

想問下的真fans佢拎獎個時去左邊

訪問係2016年嗰陣時佢仲嬲嬲豬
俾佢呃咗我咁多年

睇返台下面啲歌手真係好鬼尷尬

post 1剩係不停見到幾個英文字名喺度字海式鬧交/辯論

3:15呆晒係度

好多人spin,無論你地屌一個偽人夠唔夠黃都好，清算一定係由表態藍奶共奶最多既開始

當然包括扮黃既賤西

謝安琪：因為公眾係白痴，以為我係本土

縮番入佢老母個西度了

佢地只係不停Spin 去其他人
用一個100分同個10分既人比

係要狙擊10分果d先

100分唔撚去狙死佢

［狂賀］屎家軍夾公仔舖違反停業令 連續兩日被爆格

唔怪得冇出個聲啦
呢幾個月都係屋但玩醫生遊戲咋

點解講講下又去左講舊屎

藍kay

唱首歌都著得咁淫

真係日久見人心

依家香港連自由都冇

我敢擔保佢連依首歌都唔敢再唱

何韻詩咁多年黎有冇講過kay啲乜
佢到而家都同eason friend 所以我唔信Eason 係譚伯嗰類人

呢到唔洗講其他人
民主女神呢個名唔係咁易得到
香港有謝安琪咁既地位既人 唔會得5個

留名等睇弱智kay fans spin去蛋公司度

呢到唔洗講其他人
民主女神呢個名唔係咁易得到
香港有謝安琪咁既地位既人 超過得5個

+1

強國根本冇封殺過佢呢d暗星

推

我覺得最難係當我地推倒一個偽人後，
下一步係做啲乜，等另一個偽人被推倒定係令更多藝人加入黃色演藝圈
我覺得呢樣身為香港人，抑或係聽眾、電影觀眾，都好值得討論
唔係謝安琪fans，不嬲唔信唱首歌就要當佢民主女神

言猶在耳，郭啓華接住再話：「反而有些人從來小心眼，愛小人心度君子腹。攣到爆又扮直檯底勾誘索女，才看得人白眼。」眼見被舊公司高層寸爆，藍奕邦相當無癮，段引起爭議嘅說話，喺六小時後就被急急刪文，不過因為容祖兒友人Cap咗圖並轉發，先令件事街知巷聞。事後藍奕邦接受電話訪問時，重申係純粹寫一個現象，有啲人好煞有介事。佢表示唔需要同周博賢及謝安琪解釋，反而要同容祖兒講句Sorry。對於郭啟華留言，佢話：「佢係我舊公司同事，不嬲鍾意好心腸咁窒我啫，係佢誤會咗我講緊謝安琪，先至會有呢個反應。」

當年藍奕邦都係死口唔認講緊謝安琪，今次又話係有感而發，咁係咪代表只係網民衝出黎柒？另外郭啓華話佢攣到爆又扮直，咁又算唔算係假人呢？

你有冇睇到上一個post 有幾多個正平評
差唔多成6千個正評
起碼有一大班應同佢呢句說錯
藍奕邦有能話錯佢咩？
謝安琪上年到以家佢做過的咩丫？

其實佢都係咁上下

佢再解釋都冇乜用
而且網上同成個傳媒都認為佢似乎係講緊謝安琪

謝安琪最愛中文金曲係《我是中國人》

明曬😡

而家講緊謝安琪當年有冇搵記者造新聞喎
同埋藍奕邦講完 造完話題就扮有感而發
同謝安琪上年到而家有冇出過聲係兩件事
當然佢成年冇出過聲對佢失望都係好合理

點解4年前已經有佢啲fans屌黃奕邦

郭啟華自己咪又係孿到爆

其實當年雨傘運動嗰陣
藍奕邦咪又係冇出過聲 照常宣傳新碟
而家佢同環球完咗約咪夠膽出聲囉
根本大把人因為公司 唔敢出聲
調返轉謝安琪14年嗰陣無限制咪出聲
到而家喺麥生間公司咪唔出聲
明明一樣道理
又將藍奕邦捧上天 踩到謝安琪變地底泥

藍奕邦屌9謝安琪 自己call記者重有係話佢係雙面假人
14年6月30係YouTube到發「雞蛋與羔羊」話佢係雙面假人係完全正確

代佢班粉答，又暈又嘔入咗後台
次次有失準呀走音呀柒咗呀，都係病

唔該，藍奕邦出少句聲，周博賢與及謝安琪當年被打壓到連錄音室都無埋，謝安琪選擇不回應藍奕邦這件事，十分明智。